Изменение статуса товара на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)
2. Нажата кнопка "Фильтр"(тач)

Шаги:
1. Нажать кнопку "На складе".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), присутствующий на складе.

2. Нажать кнопку "Хит продаж".

*Ожидаемый результат:
Отобран товар, который есть на складе и входит в хит продаж.

3. Нажать кнопку "Новинка".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который есть на складе, входит в хит продаж и с пометкой "Новинка".

4. Нажать кнопку "На складе".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который входит в хит продаж и с пометкой "Новинка".

5. Нажать кнопку "Красная цена!".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который входит в хит продаж, с пометкой "Новинка", с пометкой "Красная цена!".

6. Нажать кнопку "Хит продаж".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси) с пометкой "Новинка" и с пометкой "Красная цена!".

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-26 | 16:27 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-26 | 16:30 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 12.08.23 | 21:28 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-26 | 16:28 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-26 | 16:31 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 23:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | SKIPED | Chrome, iphone | SKIPED | 2023-09-17 | Виктор
